一個政黨 應該有 宣傳部 和 意識形態部 （chenglap）

作者 ： Ben Crox

但世事往往不能兼顧，當得了師奶殺手者，偏偏又不容易同時有明確政治意識和雄心。

要麼不容易兩者兼備，就是得靠兩種人的合作，去達成政治組織的任務。

Cheng Lap:
一個政黨應該有宣傳部和意識形態部, 這點上說, 我對泛民一定是否定的, 搞了那麼久, 連選議員的人自己對於民主與法治是甚麼都不懂.

Sian Lo Lung:
這樣一講，總算明白香港的政黨為何好像欠了甚麼，硬是不太「政黨」。

投机者的意识形态就是投机取巧
香港社会充斥投机者

blocked

政事台冇人嚟

都唔係嘅, 始終有意義政治新聞e.g.選舉相關之類唔係日日有, 無意義嘅e.g.大紀元陰謀論, 特首3舊屎再加多舊屎參選, 開到廢事

仲有d post去咗時事台呢

新台係咁 ｄ野仲舊就會差唔多 咁不如去舊台
既然唔係時事台 唔洗個個post都咁即時
仲可以多ｄ深入長文
又可以講下意識形態 制度結構 組織發展 戰略分析

發達啦呢